三權合作正式被香港人默認、習慣

行政、立法、司法一致對付異見領袖，執行共產黨貪官手寫既法律條文